張柏芝與謝霆鋒的兒子像陳冠希 引發網友猜測

從艷照門事件後，張柏芝又和謝霆鋒離婚，可謂人生事業雙雙陷於低谷。張柏芝恢復單身後，並沒有放棄對生活的希望，依然很努力，她獨自一人撫養倆個孩子，一直把心思放在孩子的撫養上，並且也徹底淪為社交媒體平台的分享狂人啦，曬自己，曬兒子，曬貓貓狗狗，真是讓粉絲大飽眼福。

每次看娛樂新聞，總是見她提著大包小包，還抱著兒子。離婚後，媒體經常跟拍，但被拍到的張柏芝卻從未狼狽過，總是光鮮亮麗地出現在公眾的視野中，兩個兒子雖做普通打扮，但也帥氣十足，教養得當。
7月11日下午，張柏芝分享一組小兒子Quintus乘坐電梯的短視頻，視頻中Quintus在電梯上倒著走，顯得非常淘氣，一身藍色T恤，紅色短褲，配上腳上螢光綠運動鞋，活脫脫一個潮男的形象。

但是有好事的網友，又把小兒子的長得像誰的話題引出，話題又指向了艷照門的主角。

但是你們看了這些照片還會去吐槽什麼嗎，這個時候張柏芝只是一個負責的普通媽媽，其他什麼流言蜚語都見鬼去吧。

有啲似林峰

謝霆鋒都要

好撚靚仔

2個都係

帽事嘅

一世人兩兄弟 幫下手養下便宜仔姐
有咩所謂

結論係一定要娶處女

峰

先父遺傳

睇下個咀形就大概。。

子宮被污染了

期待一路大
一路變得更明顯

帽事既

朋友 more

餅印咁

食咗鋒味未？

猜測條撚咩，正常都一早驗左dna啦下話，而且其實似chef lemon 囉

咁細個就咁靚仔

你老友整頭

明明成個謝霆鋒咁嘅樣

愈大愈似謝檸檬

如相紙把現實替代

終於明點解佢咁撚癲

邊忽似

細個有時係幾似陳冠希
但大左就真係似返chef lemon
都係咁靚仔

謝同陳都似樣啦咁講

在(Edit)神面前

淨係貼陳冠希唔貼鋒味點比較呀

大個應該好靚仔

當年霆鋒好似都比人質疑唔係謝四個仔
霆鋒大個極力將自己扮到謝四咁

而家到佢個仔..

屌個髮尾好撚mk

其實似柏G多d

又唔可以咁講既 溝左張柏芝既樣架嘛

柏g爆左閃卡單野 廚神點會唔驗dna呀
貪幫人養便宜仔咩

完美基因 似邊邊都係人生贏家

個樣係 身高唔係

明明就似謝霆鋒，啲人硬係話要似edc，都唔知做乜鳩

他知道 哭是沒有用的

唔怪得瘋瘋要離婚 而家終於知道真相

留執頭髮係個尾度做乜9 真係成個大6仔咁

以前香港都好興架喎 大陸幾時有咁樣

兩個d基因都係優良種 是旦啦

唔怪得霆鋒痴左線

根本就係似chef lemon+柏芝，柏芝係mix所以個仔睇落都有啲鬼鬼地，但五官神態都似chef lemon

仲有呢個根本唔係陳冠希

一睇就知lemon黎

溝咁d精 似唔出奇

若瑟

你話似檸檬我先驚

似柏g喎

鋒味綠帽

點解有成蟲嘅

仲要靚仔過eds細個.. 你睇佢老母ig完全感受到佢偏心呢個到仆街

似四哥多D wor

但是你們看了這些照片還會去吐槽什麼嗎，這個時候張柏芝只是一個負責的普通媽媽，其他什麼流言蜚語都見鬼去吧。

段野個結尾好鬼虛偽
自己寫篇咁既野最後又扮好人叫人咪搞張柏芝

唔係我寫

點解chef咁絕
真係未必無因

謝霆鋒痴痴地都唔係冇原因

我知 我指寫依篇野個人姐

睇左幾篇文了 叫microchimerism

從數據睇，女人有機會會吸收過去性伴侶既dna from精子 d dna會上去個腦到

呢個機制唔係新概念了 原來孩子同母親既dna交流一早已經被確立 傷口都有機會會傳到dna 但係數據上有一堆冇生過仔既女人個腦都有其他男人dna

因為政治正確所以冇科學家向呢個方向繼續研究落去....

所以個小朋友兩個都似未必冇原因...

陳冠希DNA

所以點都有佢好兄弟份

唔知會唔會係張柏芝個腦到搵到

帶番頭盔先 性伴侶傳dna係未被確定
但係如果落個仔/極早死既fetus(一半fetus都係detectable之前死)就係proven有機會

非處女= 養便宜仔 有人地DNA
不過我記得之前有post 連登仔唔介意
出到黎個個連登仔個仔陳冠希樣

根本就係謝霆鋒加張柏芝嘅樣 靚仔靚女樣梗有啲啲似

成個Post 最重要果個留言無人理

佢ig啲相無晒

咁都有得屈 同霆鋒 餅印
大家肯定好撚靚仔 又霆鋒又柏芝 基因

明明成個陳霆鋒咁 唔明有咩好拗

染上前度的dna

根本就立立咁既樣

靚仔都係差唔多樣

完美基因 個仔大個左黎多次豔照門

You are not the father

成日話似，但其實不如話lemon同edc有啲特徵都係似

其實當初係咪早知自己個仔唔係自己個仔先離
因為愈大細路仔就愈似老豆架啦
呃唔到人了,索性離了,一了百了
咁仲好啦,而家檸檬貴為新一代食神,史提分.謝
食咩女都得

似謝賢

無事嘅,人有相似姐
自己嚇自己

大左就自有分繞

唔緊要啦 一個老豆係廚神 另一個係賣臘腸 跟邊個都有前途

00後點會知依種係曾經嘅潮流

其實張柏芝都叻，佢將香港最靚仔既兩組基因留比世人，為優生學作出貢獻

到佢兩兄弟長大出道果陣，就係香港fight 低kpop 之時

係呀所以為咗你下一代唔好怪港女食洋腸

d女實排住隊 等比佢屌

Edit神，男人典範

陳冠希細個唔算靚仔
大過就靚仔到咁
個細路真係似12道柒味

先父遺傳基因，有冠A基因唔出奇

咁多八婆走入黎討論呢d on9 話題

謝霆鋒

嘩

好想做柏芝個仔然後學星爺講媽咪，我養你呀～

劉鳴煒？點解會搭地鐵既？

靚仔就得啦